[突發] 香港公園開始多人

【毋忘沙士抗疫英雄】
本年紀念抗疫英雄將如常舉行，誠邀公眾出席向一眾醫護人員致敬。

日期：二零一九年六月二十三日（星期日）
時間：下午七時半至八時正
地點：香港公園太極園
流程：
七時半 － 自發市民將於太極園派發自行印製之單張，上面刊有當年歷史，供出席者回顧抗疫事蹟。期間市民可到抗疫英雄紀念碑前獻花及追思。
八時正 － 默哀儀式

主辦單位：無。鼓勵公眾自發參與和派發單張。
注意事項：誠邀熱心市民自備傳單或鮮花到現場派發，亦歡迎市民無分地點，當晚八時一同悼念。

*************************************************************
二零零三年，沙士疫症蔓延香港，幸得一眾醫護人員，緊守崗位，得以戰勝疫病。 二零零三年六月二十三日，世界衛生組織終從疫區名單剔除香港，香港人戰勝沙士的標誌一步，惟沙士疫症累計奪走二百九十九位港人寶貴生命，當中八位為醫護人員。是次活動希望藉六二三的歷史意義，重提當年抗疫歷史，紀念殉職之醫護人員外，亦感激抗疫時間香港全體醫護人員的無私付出，藉此呼籲香港人尊重並銘記歷史，毋負他們的付出和犧牲。

我們將準備少量單張和鮮花，力量雖少，希望在此呼籲大家自發參與，有心人士可自備載有當年歷史的單張或鮮花到場派發，讓公眾可以重溫歷史，緬懷過去。我們堅信香港人不會愧對英靈，讓歷史從公眾認知中湮滅，往後不須架設高台，不限時間和地點，香港人都會本著良知，自發悼念，銘記救人事蹟，並將他們無私奉獻的精神傳承今後所有香港人。

英雄無名，謹此向香港所有無私付出的醫護人員致敬。

Hong Kong SARS Heroes Commemoration

Date: 23rd June 2019 (Sunday)
Time: 7.30PM – 8.00PM
Venue: SARS Memorial, near Tai Chi Garden, Hong Kong Park, Central

Programme:
[7.30PM] Volunteers will distribute leaflets near the Tai Chi Garden, on which is printed a brief history of of what happened during the SARS outbreak. Participants may lay flowers at the memorial.
[8PM] Minute of Silence.

Official Organisers: None. We are but one-off volunteers. Participants are welcome to bring their own flowers and leaflets to the event. All are encouraged to observe the Minute of Silence at 8.00PM no matter where you are.
*************************************
The SARS outbreak reached Hong Kong in 2003, and it was thanks to all our medical staff, who stood steadfast at their posts, that Hong Kong won the battle against the disease. On 23rd June, 2003, the World Health Organisation removed Hong Kong from its ‘Infected Areas’ list, marking Hong Kongers’ victory against SARS. This was not won without its costs, as the disease has, by then, claimed the lives of 299 Hong Kongers, amongst whom 8 were medical staff. In commemorating the historical significance of 23rd June, we wish to not only pay tribute to all those medical staff who perished in action, but also to all those who selflessly helped Hong Kong through the SARS epidemic, and thus to enshrine this important period of Hong Kong’s history.

As we are but a group of volunteers, we could only prepare a small amount of leaflets and flowers for the event. Participants may and are encouraged to bring their own leaflets to distribute, and their own flowers to lay. We believe Hong Kongers will not let this important period of our history go unmarked. It is hoped that, in the future, there will be no need of any official organisation – we shall all pay our respects to these our heroes out of our own conscience.

To all the selfless medical staff of Hong Kong: we salute you.

[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

大家可以悼念梁烈士再上去公園追悼抗疫烈士
Lest we forget. Lest we forgive.

完場之後煲底有節目

張德江提SARS「共同抗疫」被質疑
2016/5/18
【明報專訊】2003年香港SARS一役造成299人死亡，廣東省的疫情通報一直被非議，全國人大委員長張德江昨午乘專機抵港後，主動提及與香港「有一定緣分」，指當年他在廣東工作（時任廣東省委書記）期間曾與港方推動合作，「共同抗擊非典（SARS）疫情，並取得勝利」。惟有SARS病人組織不同意是聯手抗疫，指當年廣東省未及早向香港及世衛通報疫情才造成嚴重爆發，應向港人有交代。

香港沙士互相會:

病人組織：粵未及早通報致爆疫

曾誤診為SARS而接受類固醇治療的香港沙士互助會會長林志釉稱，「絕對不同意是聯手抗疫」，他說，據上述報告，廣東省早於2002年11月已爆發SARS，甚至要寫報告，惟港方至2003年2月仍未獲得相關資訊，即使求問亦沒回覆，認為張德江今次講話避談當時是否沒主動通報，因而造成此後香港嚴重疫情爆發，若談到共同取得勝利，那應向香港人有交代，為何當年不及早通知香港及世衛。

支那送大禮

緊接啊

LEST WE FORGET! LEST WE FORGIVE!

推

時間岩岩好

唔係 730pm 咩？咁快開始多人？

捱

互推！

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

推推推推